呢杯咖啡 越飲越鹹 仆街 原來係流緊眼淚

One Little Room
G/F, FC Building, 93 Wai Yip St, Kwun Tong

蛋餅